其實連仔開個英文台畀外國人討論咪得

可以令外國記者畀更多外國人知道香港發生乜事
又可以令連登更加國際化 一舉兩得 何樂不為？
不過連登仔嘅英文：
I go to school by bus!
Errrr..... what 7u say?

Halo

我記得之前都有個英文po
其實唔少連仔啲英文都唔錯架

sure why not

有個台+英文界面好似好d

推！

Feeling good.

i go to school by bus

開啦，有冇人用都可以嘅

Quick quick open eng channel la diu

Push

Ho ar ho ar

Ren tung

Push up push push push!

Hi west people
I am fine
Bye

agger

ching ho ball

A man have a pen

I have a pen.

1

I fucking no condom

CC台之外開一個NEWS
TOPIC 淨係可以用英文
內文要大部份英文, 括號小部份中文

I cannot agree you more. I will help Hong Kong by simple English.

2

現時連登急需亦好要一個英文台/或者係新既英文介面，全部台都有英文版咁。

主要用途係對外文宣用，如果個論壇冧左，外國人更加清楚lihkg被攻擊同香港自由被剝既嚴重性。

twitter有lihkg,reddit開post
但始終都唔係lihkg開英文台

好處：
1.連登多左流覽量，廣告費多左
2.同上，每次被攻擊都睇到香港無自由，the world is watching
3.理論上少風向文宣，因為如果要落手帶風向，對家就要大學畢業既人，文宣戰立即少左散仔協會參戰，但香港市民最多就係呢一堆人。

大家如果見到既
幫手：
1.幫推，唔該3連推一次
2.連登search其他 英文台 國際台，將入面相關要求既post再推

3.share link去fb tg，叫其他有account既人入黎再一齊做返1同2
4.堅持每日全部post再一推
5.Fb 連登到留comment，叫連仔開英文台
6. Fb進行洗版式接龍活動，令到連仔開到/知道要開英文台為止
7.太舊既post只可以推番三個上水，幫手推埋thx

如果你係要求開英文台post樓主既：
集中連推自己所有既英文台post，我會幫推，唔好放棄推